BioNTech首日開打 長者失信心棄打科興：約咗都甩底啦

BioNTech復必泰疫苗首日開打，中山紀念公園體育館疫苗接種中心一早便有市民排隊等候。不少人表示選擇BioNTech因保護率較高，有人稱早前接種科興疫苗後死亡個案令他失信心，「（就算）約咗都甩底啦！」有人則表示「袁國勇都打依隻咪打囉。」

犯哂國安法

愛國 (把口)

口裏說不，身體卻很誠實

似乎打左biontech 唔會令人開心興奮

等睇打兩枝 再過一年 會點

愛國（得把口）
Or
愛國（外國）

袁生睇怕要表演自啪科興一次喇

袁生大鑊了
依家個個打德國嘢要解釋都擺佢上枱

佢個口罩係唔係國貨先

保撚住命仔先講愛蟈啦